譚耀宗稱不應胡亂猜測鄭曉松死因

國務院港澳辦今早公布，澳門中聯辦主任鄭曉松因患抑鬱症，昨晚在澳門寓所墮樓身亡。全國人大常委譚耀宗表示，通過媒體知道消息，感到愕然、難過和可惜。他說，鄭曉松曾任職不同部門，富有經驗，突然離世非常惋惜。

譚耀宗表示，今年參與全國人大會議，往人民大會堂時，有機會與對方同坐一車，才有較多接觸。他續說，當時曾與鄭曉松閒談數句，感覺他為人隨和，身體不錯。被問到有否察覺鄭曉松有抑鬱症狀，譚耀宗表示，已事隔多個月，加上當時接觸不深，只是閒談數句，難以斷定。

至於由港澳辦宣布是否不尋常，譚耀宗表示，鄭曉松是中央駐澳官員，有事自然由上級單位港澳辦代為宣布。他指，鄭曉松的病因由港澳辦公布，當然要相信公布內容，不可胡亂猜測。

咩叫愈幫愈忙

佢故意引人懷疑

此地無銀

幾時到佢

即係話 清理門戶啦

對對對，毛澤東死因都未講，你譚屎算老幾

佢係咪好驚

尿盅你都好忙啦
千其唔好搞到抑鬱

依家邊個人話唔撚信佢死因? 鬼拍後尾枕?

香港官員成日為主子 做多一兩步

佢講到咁 想唔猜測都唔得啦

睇錯做鄭松泰

大人！喺公堂上面估吓嘢，又係咩罪呀

我反正信了

咁就要猜測下